{"act_id":"60","act_libelle":"Rénovation bureaux","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"Rénovation bureaux, rénovation bureau, rénovation de bureaux, refaire bureaux, rénover bureaux","act_title":"Rénovation Bureaux","act_sentence":"<p>\n\t\t\tUn bureau à rénover ? En effectuant votre demande de devis rénovation bureau sur le site 123devis.com, vous pourrez comparer et obtenir le meilleur devis pour la rénovation de votre bureau que ce soit un simple local ou un commerce. Grâce à nos nombreuses entreprises partenaires situées partout en France, notre site vous offre la possibilité de comparer jusqu’à 5 devis et réaliser ainsi, d’importantes économies sur la rénovation d'un bureau. <br><\/p><p>Pour profiter de ce service dès maintenant c’est très simple, il vous suffit d’effectuer votre demande de devis pour la rénovation d'un bureau (local, commerce ou quelconque) sur cette page en prenant le soin de renseigner toutes les informations nécessaires afin que nous puissions traiter au mieux votre demande. Très rapidement, 5 entreprises spécialisées dans la rénovation de bureaux de votre région vous contacteront pour vous proposer directement leur offre de prix ou pour prendre dans un premier temps un rendez-vous afin de bien analyser au préalable votre projet. Très pratique, ce service est entièrement gratuit. N’hésitez pas à remplir dès maintenant, le formulaire pour votre demande d'un devis.<\/p>\n\t\t<h2>\n\t\t\tLa rénovation d'un local ou d'un commerce<\/h2>\n\t\t<p>\n\t\t\tLa rénovation d'un local et encore plus la rénovation d'un commerce n'a rien d'anodin : c'est un projet de grandes envergures qui nécessite une grande réflexion. Cela implique aussi différentes sortes de travaux de rénovation à effectuer : allant des petits travaux jusqu'à une rénovation complète. Pour répondre au mieux à votre demande de rénovation d'un bureau, les professionnels de notre réseau doivent en amont connaître un certain nombre de détails très importants. Nous les rappelons ici, n'oubliez donc pas de bien les renseigner dans le formulaire : • La surface. Élément important pour déterminer un ordre de prix, plus la surface sera grande, plus le prix sera élevé. • Le nombre de pièces, meublées ou non. Là encore, il s'agit d'un indicateur général qui permet d'avoir une idée du prix. • L'état du bureau avant la rénovation. Si votre bureau est totalement dégradé, il va être difficile de réaliser uniquement des petites rénovations. A l’inverse, un bureau en bon état nécessitera moins d'intervention de la part du professionnel. • Ce que vous souhaitez voir renouveler. Enfin, vous devez répertorier dans votre demande, tous les éléments qui sont à réaliser : sols, murs, plafond, cloisons, alarme, système climatisation, câblage informatique, etc.<\/p>\n\t\t<h2>\n\t\t\tFaire appel aux services des entreprises de rénovation de bureaux<\/h2>\n\t\t<p>\n\t\t\tUtiliser les services d'une entreprise spécialisée dans la rénovation de bureaux peut vous offrir de nombreux avantages. Le premier repose essentiellement sur la rapidité de démarrage de votre chantier. En effet, l'entreprise de rénovation de bureaux est experte dans de multiples domaines, vous ne perdrez donc pas de temps à chercher différents prestataires pour réaliser les différentes rénovations : vous avez un interlocuteur unique. Ce type d'entreprises spécialisées possède du personnel compétent pour une grande variété de travaux à réaliser ou à défaut, ils ont de bons prestataires qui travaillent pour eux. Autre avantage important : le tarif pour la rénovation de votre bureau sera raisonnable, voire beaucoup moins cher que la moyenne du marché. En effet, regrouper tous les services en un seul prestataire permet de réaliser des économies et lorsque vous travaillez avec une seule entreprise, les risques et mauvaises surprises seront moins élevés qu’en faisant appel à plusieurs entreprises.<\/p>","act_tag_cloud":"","act_groups":{"62":{"grp_id":"62","grp_libelle":"DESCRIPTION DU BIEN","grp_criteres":{"121":{"crt_id":"121","crt_type":"text","crt_rang":"0","crt_libelle":"Surface","crt_question":"Surface totale à rénover en m²","crt_affichage":"Surface totale à rénover en m²","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_area_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"687":{"crt_id":"687","crt_type":"select","crt_rang":"2","crt_libelle":"Nombre de pièces à rénover","crt_question":"Nombre de pièces à rénover","crt_affichage":"Nombre de pièces à rénover","crt_saisie_autre":null,"crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"1","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__1"},{"valeur":"1","libelle":"2","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__2"},{"valeur":"2","libelle":"3","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__3"},{"valeur":"3","libelle":"4","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__4"},{"valeur":"4","libelle":"5","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__5"},{"valeur":"5","libelle":"6","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__6"},{"valeur":"6","libelle":"7","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__7"},{"valeur":"7","libelle":"8","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__8"},{"valeur":"8","libelle":"9","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__9"},{"valeur":"9","libelle":"+ de 9","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__more_than_9"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"nb_room_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"nb_room_monovalue__1"},{"id":"1","answer_key":"nb_room_monovalue__2"},{"id":"2","answer_key":"nb_room_monovalue__3"},{"id":"3","answer_key":"nb_room_monovalue__4"},{"id":"4","answer_key":"nb_room_monovalue__5"},{"id":"5","answer_key":"nb_room_monovalue__6"},{"id":"6","answer_key":"nb_room_monovalue__7"},{"id":"7","answer_key":"nb_room_monovalue__8"},{"id":"8","answer_key":"nb_room_monovalue__9"},{"id":"9","answer_key":"nb_room_monovalue__more_than_9"}]},"119":{"crt_id":"119","crt_type":"radio","crt_rang":"3","crt_libelle":"Les pièces concernées sont elles meublées","crt_question":"Les pièces concernées sont elles meublées","crt_affichage":"Les pièces concernées sont elles meublées","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"oui","affiche":"1","sca_id":"furnished_surface_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"non","affiche":"1","sca_id":"furnished_surface_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"furnished_surface_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"furnished_surface_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"furnished_surface_monovalue__no"}]},"690":{"crt_id":"690","crt_type":"text","crt_rang":"4","crt_libelle":"Année de construction","crt_question":"Année de construction","crt_affichage":"Année de construction","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"year_construction_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"63":{"grp_id":"63","grp_libelle":"INFORMATIONS COMPLEMENTAIRES","grp_criteres":{"123":{"crt_id":"123","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Etat général du bien concerné","crt_question":"Etat général du bien concerné","crt_affichage":"Etat général du bien concerné","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Bon état","affiche":"1","sca_id":"general_condition_monovalue__good_condition"},{"valeur":"1","libelle":"Mauvais état","affiche":"1","sca_id":"general_condition_monovalue__poor_condition"},{"valeur":"2","libelle":"Très mauvais état","affiche":"1","sca_id":"general_condition_monovalue__very_poor_condition"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"general_condition_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"general_condition_monovalue__good_condition"},{"id":"1","answer_key":"general_condition_monovalue__poor_condition"},{"id":"2","answer_key":"general_condition_monovalue__very_poor_condition"}]},"696":{"crt_id":"696","crt_type":"radio","crt_rang":"1","crt_libelle":"Les sols sont-ils à rénover ?","crt_question":"Les sols sont-ils à rénover ?","crt_affichage":"Les sols sont-ils à rénover ?","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si oui, précisez le type de sols","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"floor_refurbishment_needed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"floor_refurbishment_needed_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_refurbishment_needed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"floor_refurbishment_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"floor_refurbishment_needed_monovalue__no"}]},"697":{"crt_id":"697","crt_type":"radio","crt_rang":"2","crt_libelle":"Les murs sont-ils à rénover ?","crt_question":"Les murs sont-ils à rénover ?","crt_affichage":"Les murs sont-ils à rénover ?","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si oui, précisez le type de revêtement","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"walls_to_refurbish_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"walls_to_refurbish_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"walls_to_refurbish_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"walls_to_refurbish_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"walls_to_refurbish_monovalue__no"}]},"698":{"crt_id":"698","crt_type":"radio","crt_rang":"3","crt_libelle":"Les plafonds sont-ils à rénover ?","crt_question":"Les plafonds sont-ils à rénover ?","crt_affichage":"Les plafonds sont-ils à rénover ?","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si oui, indiquez le type de plafond","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"ceiling_refurbishment_needed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"ceiling_refurbishment_needed_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"ceiling_refurbishment_needed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"ceiling_refurbishment_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"ceiling_refurbishment_needed_monovalue__no"}]},"691":{"crt_id":"691","crt_type":"radio","crt_rang":"4","crt_libelle":"Pose de cloisons","crt_question":"Pose de cloisons","crt_affichage":"Pose de cloisons","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si oui, indiquez le type de cloisons","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"partitions_installation_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"partitions_installation_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"partitions_installation_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"partitions_installation_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"partitions_installation_monovalue__no"}]},"695":{"crt_id":"695","crt_type":"radio","crt_rang":"5","crt_libelle":"Pose d'une alarme","crt_question":"Pose d'une alarme","crt_affichage":"Pose d'une alarme","crt_saisie_autre":null,"crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"alarm_needed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"alarm_needed_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"alarm_needed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"alarm_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"alarm_needed_monovalue__no"}]},"694":{"crt_id":"694","crt_type":"radio","crt_rang":"6","crt_libelle":"Pose d'un système de climatisation","crt_question":"Pose d'un système de climatisation","crt_affichage":"Pose d'un système de climatisation","crt_saisie_autre":null,"crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"install_air_conditioning_system_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"install_air_conditioning_system_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"install_air_conditioning_system_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"install_air_conditioning_system_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"install_air_conditioning_system_monovalue__no"}]},"693":{"crt_id":"693","crt_type":"radio","crt_rang":"7","crt_libelle":"Pose d'un cablage informatique","crt_question":"Pose d'un cablage informatique","crt_affichage":"Pose d'un cablage informatique","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"cabling_installation_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"cabling_installation_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"cabling_installation_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"cabling_installation_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"cabling_installation_monovalue__no"}]}}},"473":{"grp_id":"473","grp_libelle":"DESCRIPTION COMPLÉMENTAIRE","grp_criteres":{"1148":{"crt_id":"1148","crt_type":"textarea","crt_rang":"0","crt_libelle":"Description complémentaire","crt_question":"Indiquez toutes les informations complémentaires importantes pour que nous puissions traiter au mieux votre demande","crt_affichage":"Informations complémentaires importantes","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"64":{"grp_id":"64","grp_libelle":"DEMARRAGE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"125":{"crt_id":"125","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Délai","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux soient commencés ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},{"valeur":"5","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"valeur":"6","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"valeur":"7","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"valeur":"8","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},{"valeur":"9","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"}]}}},"730":{"grp_id":"730","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1713":{"crt_id":"1713","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"valeur":"5","libelle":"Avoir juste une idée des prix","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}